點解紅日仲有咁多人返工？

d人傻架？

我就覺得返工=食屎

反正紅日放假都冇人約 點解唔紅日返工賺雙工？

呢個真係正
如果OT仲有得加錢
反正狂歡都係夜晚先開始

有幾多工有雙糧呀 比返日補假就係啦

做零售,飮食紅日特別旺,做到無停手

冇街出已經好慘仲要返工

邊個供電供水供煤呀
邊個維持治安
邊個救急扶你
臭貨

以己度人，自我中心，呢啲人最撚自私

睇唔起人咪出聲囉

你最威你最醒你好勁呀得未？

低賤程度
低
有街出
無街出
要返工
高

智商要幾低嘅人先問得出呢d問題？